[I/A][SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD 1001請開POST (5)

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

想睇曬3星監督可以用媒體模式

100連運仲係青銅？ban 9佢啦
45連勝已經青銅
90一定上左白銀啦

幫推

5星前鋒真係極低機率出現

但5星前無中央

有無人得睇帶領唔同國家冒球隊之後會出既四星球員係邊幾個？

法國：華拉尼 cb 補位型
日本：名波浩 lmf 技巧型

其他等各巴打補充 希望見到指揮家

巴塞真係好勁 險勝

我想要中後衛CB呀

呢D掛/BUG對其他玩家真係唔公平
D競技場進化道具幾乎夠用成年

2場已經3000 夠覺一隻5星

下次開po可以考慮加呢條link

可以比新玩家有個方向刷ac

原來所謂SS級就係數字上多幾十
技能 配能力 打位 冇完全分析

終於升爆左一隻

轉會特訓 我係咪應該

升影帝防守 同卡拉斯高射門

一萬五千環點得黎?

但卡斯米路居然唔係ss 反而c7係

冇射門技既翼鋒我接受唔到係ss

因為招狂狗太恐怖

唔明乜嘢係心一萬五千環

佢應該係當左你係抽既5星 要4隻教練換 1隻3000環個D

卡斯米路肯定係全GAME最廢5星
你打打下發覺點解隊波會輸
睇返原來係頭10分鐘就打少個
隊波帶住個計時炸彈唔知幾時累隊波打少個
真係幾勁都唔會用

搵佢做後備入替算

我po多次個進化圖

呢個網好有用

希望置頂

久保龍彥 點有嫁？

好感動WIN到WCC1 拎5星卷中左DE GEA

ic

希望遲d贏到世界杯出高基 我真係好需要一隻指揮家上5萬戰

我都想係5月7日之前抽多次 起碼中相同都有250金 差250金可以抽多次

ser好似快左

係 所以我好建議d人如果唔係想等新pool 真係宜加抽著數好多

點解呢？

暫時打左半季 狀態優先出場

因為重複5 既話 2隻就可以抽多次 原本要5隻
同埋有保底4星卷

有冇諗過呢個變250金波可能變常註

咁當然係假設唔之後會變返正常
常註都好 大家抽野動力都大左

開game時揀日本就係久保
揀香港or 英國就係你而家用緊既朗尼
好似係

想開下4* 韋利安好唔好用

贏左D1仲有咩玩？
利申：未贏西甲,意甲

我覺得寫game班人太早出四大聯賽
可以出俄超, 美職, 英冠, 西乙, 意乙等水平較低個d聯賽先
之後一星期推一個聯賽等玩家有目標咁玩

188389331
打哂d1解緊世杯。自己升緊日本人

求add

其實都係 有巴打世界盃都打爆埋

留

我認為得返easy normal hard咁分
每個難度d球隊除左能力高左
再加多幾個聯賽落去

除左咁真係唔知點搞落去

其實整個PVP既聯賽已經好好玩
每日打1-2次

5月出果5隻4星
有冇巴打係買哂 ?

買完高圖 10連岀2隻4星龍

我暫時買左馬些路同巴利
儲左千幾萬..想等5星托迪出

尾幾場失左分 最後輸7分 打多1,2季應該贏到冠軍

我岩岩都到第17輪
巴黎輸個場係我贏佢個場

唔該,想問下球員個playstyle有冇得換?

我對巴黎一勝一和

幾努力都係畀榜尾強姦

打到27年 重未發掘到5星 等級已經lv8

我打到48年都未見....

終於過到5萬+
等埋個pvp派彩 先升到 2隻OMF

36年見過但唔夠錢買 見唔岩位就算啦無咁sad

PSG終於自爆

仲有最後4場
巴黎d得失球誇張到
輸個兩場都係我贏佢

轉頭番黎匯報

WCC1 勝出之後仲有無得再踢？

最後3場先岩

31場不敗 最後3場輸2場
巴黎90分拎冠

好緊張我都最後3場

下季繼續加油呀巴打 可以的

終於

4星卷中擔泥佬

原來銀光頭冇得刷。。
我仲走返落D2打。。
咁食得屎 升唔到人

我一開波用到宜加 雖然都唔知佢算係好唔好用

其實到底精神力有咩用

見到氣氛搞手已經想笑

大衛斯華OMF買唔買得過？

垃圾巴黎😡

咩野叫氣氛攪手

其實有多餘錢而又冇果個POSITON就應該買
基本上能力大部分同星能力係完全一樣
係技能同特徵唔同
例如大衛施華POSITON係欺敵
你要發動連鎖冇佢個監督就廢晒

我玩到36年仲有好多位置係冇人
傳中手,指揮官仲有好多都係冇4星以上既人

有無人有尼馬???

銅光頭邊度有得打?

記得日文係MOOD MAKER
以前育成系列好似見過
今集係可以KEEP住全隊笑呵呵
我隊波好似冇
但有個技能領導力係搵佢做隊長都有類似效果
不過其實好廢,一季大約發動一次
隊長會搵條友照肺
照完會UP1個狀態
我諗氣氛搞手差唔多

見到FB有人買左4星
我估5月7後會出美斯OR尼馬扭蛋版

點解我跟左版頭既方法都換唔到關注者既人？
已經試過塞滿哂啲自身球會既人，再禁自己既人換人
但都係得自身球會同可召喚後補揀，有無巴打知點解？
我用西班牙，thx

唔出打爆你

可能要覺醒一次監督？

氣氛搞手一季2 3次啦我印象中 下季數下先

D1 盃

我已經覺左一次了

間唔中提升士氣

想問吓占士洛迪古斯覺1 轉會特訓應該學咩技能？

FW 射門/盤球

繼承左技能係咪冇升級

小小朗呢?

好撚彩前面打夠分
咁樣比你屈鳩我

係，升爆先好繼承

其實唔係bug/掛，真係有可能做到啱啱諗到點做

點做？

我出呢D唔通出歐偉倫,李健和,陳柒咩
你抽埋我果份

不過真係出呢D香港球員都幾正
有4星能力可以買返黎入返港隊打世盃

屌你老母

我都大約估到
其實呢個算BUG
人人4-5萬戰用呢個BUG留係青銅
等佢地攬炒都好

青銅打45場
白銀唔打，唔夠數會降班
落青銅再由45連繼續

最衰青銅3萬刷一次咁平刷到打電腦隊先打都得

4星卷中皇子，得4LV，下半埸換入居然88分鐘入波，仲要換入後冇左連鎖，隻game真係睇運

想問下,巴素利同巴西EXP 轉會卷可以點拎多的番黎?
重有幾張就洗哂

第四格加多個射門

青銅又好
新手區又好
都係跟你戰力配對手
正常黎講係對唔到電腦
我分身1萬洗1次
洗幾十次都見唔到有電腦打

打完D1
42年1個5星人都未見過

認真 世界盃用左你地個方法都係選唔到好友 你地有沒圖片教學?

搵你正選條友
換人
自然見到

沒 都係見番原本班人

圖

已經打完 我換我正選自己隻5星普巴 但係都係得一堆原本個班電腦球員換
E.G我法國隊41V班球員都係41LV 一隻好友5星都見唔到有

好友係見唔到5星

咁我唔係好明點樣用好友
姐係4星先得?

不敗奪冠

應該係3星或以下
因為我見唔到4星/5星

拜仁居然唔係第二

咁有咩用 定係你地當左班電腦球員係好友角色

點會冇用?
原來冇發電機既人
我好友有一隻
已經係開到連鎖同開唔到連鎖既分別

留黎新手區我諗其中好處係洗隊平好多同埋+BP 錢都少D?

咁個個都趺番去新手區 如果唔係D環打到2046都未夠

高區都係多個少少野 有春用

洗隊平真係好處
但好多時洗完都係打唔嬴
佢派對手都係你戰力咁上下

冇錯呀, 之前洗一次成25萬, 補BP好似60萬
那有錢

最高一次60萬 補要150萬 點洗

得3隻5星 兩張5星卷變500幣再變250幣
重覆中哂3隻
應該係懲罰我83分都贏到法甲升班

你夠我黑咩
得兩隻五星
都重覆中幾次
變500幣再抽再中重覆

有冇人可以解答下小弟

冇

巴黎鐵塔都有落既一日

中返左真干堤打D1

琴日睇左唔知邊位巴打講佢用反擊同全力以赴，見個陣容差唔多照擺，之後一季就過到法甲，感謝你

買左4星沙拿

終於過到法甲

開始好運左
之前卡法甲10抽中c7
升左上d1 5星卷中普巴
岩岩10抽中高基 同華拉尼(不過重覆左)
想要咬人蘇同迪基亞

18年仲未過荷甲
黎緊仲要覺隻5星占士...

打到想喊

拎黎升球場同會所都無咁惱啦

十抽竟然有五星

d1 劵中卡斯美路，好唔好用呢隻？

伏到喊

想10打11就用啦

紅牌阿姑

本身用緊532 三星陣
OMF 位要欺敵高手~
而家用緊3星mata, 覺醒左兩次, 50lv ,戰力2709
暫時冇料進化到4星...
市場有4星大衛施華
多一招特徵(rank A專控大場面)
俾著你地會唔會買黎輪換OR擺做正選

我用又唔覺WO
幾季都冇紅牌, 雙黃都少
反而簡迪就有

4星>3星

冇理由抽到唔用

我果隻聯賽第2場就已經2黃, 第4場直頭直紅

點搵frd d 球員去打世界盃?

4星覺2好過啦

仆街 次次世界盃都輸比巴西

我果隻好正常喎

你覺左未呀

佢招技有名你叫癲狗

個位WIN左世界盃既巴打真係好運
輸左N次比巴西

緣份到了

買曬d3星監督
不斷輪換相剋陣式
嘗試下有咩新突破

抽左個活動十抽保底5星
抽唔抽埋十抽保底4星好 驚抽唔中5星好似好蝕咁

2%你實抽唔中架喎

所以諗緊抽唔抽埋佢
我對中堅仲係用緊3星
一直都抽唔到/買唔到4星中堅

今朝抽左得兩隻４星，公司佬同莫達

我泛濫😂

我隊波守強攻弱，前面得買既阿古路，但中後場好齊腳

小弟依家既陣容，岩岩夠3000手環，
應該俾華拉尼 定 迪基亞 覺醒實用啲？
定係用泥買銀光頭俾高美斯覺2？

中前場都齊哂岩用既4星5星
後防除左兩閘4星
其他都係3星

點解要中卡斯美路

迪基亞

韓國出線世界盃

好 即搞～

40000戰 打pvp白銀連輸10幾場跌到0分 落去青銅玩下算 廢事激氣

5萬戰但係意甲都未贏到又有咩用 打4萬隊和硬咁制

最強陣,準備覺普巴

覺埋隻阿古獸啦

原來有得用好友4星

啱啱查迪尼二覺埋又有排升，阿古獸買返來唔想浪費，我想要哈利卡尼呀

上d1 抽so9

抽左干堤呀巴打

卡尼啱打防反所以想要

好啦咁 wwc 抽華拉尼啦咁祝你

狂買4*著名球員 是否不智

呢啲應該係本身西班牙內置既球員喎

世杯玩英格蘭想要碧咸換尻走威廉😞

5星券可唔可以就番下期抽人？

沒人知 你中意可以番到5月7日 看下點

老老豆豆 隻 game 好快爆機，留黎都冇咩用

未更新姐。五星領隊都未出

有冇法國球員加好友
116697932
我得隻一轉簡迪40lv 4400戰
砌左隊法國隊而家3萬戰, 想衝擊世界杯
thanks~~

你用到好友5星?

打完西甲 都冇咩好做

世界盃

唔知呀~我現有好友一隻都冇
靠自己隻簡迪+3星1轉後衛+4星1轉後衛
同埋3星監督陣

講真你爆完西甲就唔會有咩動力打足4年先走去打1次世盃

法國可以用邊個3星監督？

好 你如果用到話比大家知 我暫時真係望唔到有實質證據用到好友角色 可能要等更新

意甲都未過到

唔好意思巴打 可能我都以為本身果班人係好友既角色

個位英國拎到世界盃既巴打真心勁

過完英超
1 take 意甲

用強國唔難拎喎
升到40開埋連鎖之後就睇運

532b
攻中欺敵位要用前鋒位黎頂
其餘好易

好, 等我一年
已經打完預算賽

我用FC荷理活

次次都輸比巴西 一等就要4年

呢個用到？
要用三星搭救

我仲岩岩用完法國打完預選賽
用左451A

都要有幾隻私家角撐下戰力同扭轉戰局嘅人先得，始終關關難過，都能夠靠運比率太大

以目前遊戲進度用英軍拎到係勁嘅，我揸住真。朗肥 戴亞 碌梳 玩咗一屆都係抖抖先，用西班牙強陣拎到先再試其他

暫時最高記錄
有沒我得多過9球?

有無巴打知佢係邊個？ Omf 但影子，好難用。

拜超真係冇得踢

omf 但前鋒技

係啦好怪，所以睇下有無巴打用過又知佢係邊個

Raul ??

似係

同巴黎鬥長命計畫又輸一年

32-2-0
創新高 98分
2埸和都係我搞出黎

我已經29-4-1

到底人生有咩意義?

打WCC2又比巴黎踢走

謝謝，但我無買，太難出倒佢

升戰力係惟一辦法
跟手就等佢發瘟

我想問下出5星秘書會有咩提示?

好似係，非常強勁，同四星唔同句野

開西甲終於見到聖誕老人

我覺得啲五星錯位球員應該代表遲啲有得轉位或轉風格

想太多
只係會出多隻第2個位

千其唔好
要夾位夾風格係隻game既特色黎

而家係D2，有咩方法可以刷銅光頭

升上d1

D1有得刷？

係D1盃？

啲人啱位但戰術唔啱

IFC有

今季arena上完最高個rank之後都諗住跌返落青銅

ok，thank

明明前期連勝 呢家連輸
買左個4星龍 之後班前鋒又唔識入波

仲要明明係對榜尾/低戰力 低成5000幾都可以輸

如果你有1隻唔係滿LV
個戰力係冇意思
佢會針住你弱點去踢
好似你話買左4星龍
咁你龍門低LV
咪狂入你波
之前成日見呢度巴打話卡聯賽
都應該係咁既原因
見滿LV走去覺
之後有弱點又輸

原來係咁 屌 唔怪得之
次次一換新球員同覺醒完就係咁輸

所以一係唔升
一係就成隊一齊覺之後升

法國隊打完預賽 無4星出？

160202367
差8個好友

想問下係咪正選同後備一樣經

感覺上唔係

英超最後一場無啦啦輸比般尼 差軌一分拎第二

屌..8強對巴西輸12碼..仆街

我都試過

加左
Btw好友有咩用

同問，好友有咩用

屌決賽打巴西
2-3

出左三隻4星
有無得課金買？

打左3季拜超, 頭兩季33勝1和,100分屈機
第三季,好啦我雙殺佢
第33輪head 佢2個得失球

Dllm

垃圾黎架

唔洗課金買 有活動年年5月都會出 課金抽野/買月卷仲好

點分佢地垃唔垃圾？

好似你咁唔睇公告咪垃圾

因為買既四星低戰力過抽的，你課金既話不如直接十抽，包底隻五星

屌笑左

有冇人試過將3星進化到4星?除左朗尼
我隻3星mata 滿哂所有先得2719戰
進化左4星會勁幾多呢

唉9連勝又和一場斷鳩左我
屌你老母

大家打PVP個時,
唔好望對面戰力高就以為嬴唔到
望下對面個陣
有時啲人隻龍/後 得10LV
好鬼易嬴

等緊新pool 儲左8000石

屌..阿古路洗左招S級盤球俾佢,但本身又冇盤球技
求其搵隻3LV B rank俾佢用算

亞古路都洗s級盤球

佢應該講緊S特徵..

屌, 原本諗住蘭尼覺醒2
點知自己on9睇錯禁錯朗尼
咁就浪費晒d銀光頭佬
真係喊出黎

老老實實，抽既4星朗肥真係好撚勁

攻同助攻都夸張

可惜風格唔岩我

我知呀 但都係叫做係買返黎架嘛

留學留番黎 有乜計
唯一一張FREE卷

你地係咪去到D1先至轉會特訓??

佢地意思係,隻阿古獸唔值用呢張卷

唉都係冇撚計
5星冇我份, 係咁重中覆防中

D1 既轉會全部都要用3lv 卷

覺完前同中 第三隻覺咩位好呢 好似入唔到波問題大過失波 但係又好似唔覺龍好oin9咁

月巴都好用啊

除非唔岩陣 唔係都無乜所謂呀

我諗佢唔係覺左送果隻朗肥

好多人想用競技場bug屈進化材料
但我打死都唔會去青銅
原因自己諗

抽個隻肥朗勁野黎

有咩原因
我個原因係想落青銅都唔係咁易要等起碼一個星期

其實都唔可以話係BUG 應該係佢個設計有問題 唔鼓勵人地打高 付出同獲得差太遠

之前有巴打落左一個競技場都係打返差唔多戰
唔係話跟戰派架咩

起碼換對手平好多先 你打得高換對手貴咁多 輸都唔想換

新手區換對手1萬
之後補BP又平好多

4星進5星有冇人試過?變5星最高lv又變返30再覺過?

係 我諗唔到有咩原因唔刷 制度問題 如果佢公平D 改番平D/打得高送多D環 都唔會咁

等成村人落晒去青銅新手我先吋爆佢地都好

呢隻肥朗？

理由好充分好有說服力
識計數既肯定唔會自己衝落去

抽既好勁

送既就賣撚左佢啦

唔刷既話3日先得1000環 打到2046都未5星覺2
人地打100連 打2場都3千環

有年份

係抽既

勁好用

都係差個幾百金波 如果可以選咁我寧願要幾萬環

20連打幾場都好過你3日1000環仲未計好撚貴既換對手

送果隻可以比招技其他人食

美斯（新手）有冇人簽左？？好唔好用？

咪就係3星 買既人
隻隻差唔多架啦

C技點食

我都想知點先觸發到npc對手

應該刷得多就有 打得高 換人貴咁多 但環唔係特別多 好ON9

發動率高 我比左c朗食 成日入波

LV3技就係高
不過叫冇好過冇
但係有冇食招A技取締佢
冇既你隻C朗咪廢左招

頂住先咋 遲下有靚A技先洗走佢

射門小幅提升 發動率高都冇用
是但搵個3星都有A技射門大幅提升

後期升球場好唔抵，幾十季先回本

純粹係拎首次果d

是但啦 就算唔npc對手 落返去至少可以俾少少錢換到贏硬先打

反而最大風險係落去未刷到爆items營運改rules

咁我個人覺得食招技好過賣左佢 同埋早期邊捨得食覺滿三星

既然dark巴咁醒我都廢事賣關子
2日派一次晉級報酬
一個月青銅200金波x15係3000
白金500x15係7500係7500
差成10抽有多
你地咁鐘意一下升暴晒d人由你地
我正常玩個個月都有新血唔夠光頭佬升
刷bug既就個倉幾萬個光頭佬冇野俾佢升

當然如果閣下係重課唔介意少左呢d免費資源
有用唔盡既進化素材係好既

希望五星劵抽到新pool

當人ON9咩刷夠環自然會打上去
你冇環抽完咪又係放係度

yes 我諗著刷夠10萬就打番上去 不過唔知佢之後會唔會改
不過唔理啦 降左先
老實講10抽都係比堆垃圾 抽唔抽都沒咩影響

至少暫時的確係資源一定缺過人
不過兩睇啦 暫時都係單機game 咁多人都已經打爆曬d1 刷環升人仲有冇意義
不過用bug 刷既話有d狗姐 我地打生打死都係得可能15場贏果8 9場
人地就兩日3000戒

我就覺得各取所需啦呢D野

正如你所講 2日派一次 容乜易就升返上去

原來食完D技有得洗架?咁求其整招射波技比C朗先

技有得洗咩 真係唔知

係隻GAME逼人刷 你諗下如果有4,5隻5星要覺2既話起碼6萬環 唔刷既話真係唔知打到幾時

呢三隻年年都會五出三。活動黎
錢冇得課金

唔知點解次次轉會去揀球會就撳乜都無反應

呢隻game出左2星期有呢d明顯缺陷唔出奇
下次update就會fix
你咪試下用一星期降落去然後啱啱
好冇得刷

環真係太少 仲要銀光頭冇得打 點搞 分分鐘卡成個月都未覺得哂班4星

個bug實俾日本仔發現左啦
隻game算多人玩
我自己白金要落返青銅趕唔切
而且銀光頭太缺我諗好多玩家投訴緊
你見sega抽重覆都即刻改到250波啦
黎緊實有活動拎銀光頭啦

其實佢只要把換對手同回BP 全部統一就解決左個問題
一係高階比貴D咁你就要比番多D同價值既環比人
沒理由高階換對手 回BP貴咁多 WIN既環同新手,銅個D一樣咁多

商店買

不過一開波打競技就發現呢個bug識卡係青銅真係幾識
而且隊波仲要成5萬戰（有備而黎 ）

有無人知係咩問題

你去設定
全部下載試試

拎左咁多環 如果我地全部4,5星覺2 唔好話5萬 6萬都得啦 狂買3LV經驗卷 沒得輸

球探出4星, 如果唔啱用你地會唔會照買咗先?

唔係買唔買既問題 商店返貨一隻銀光頭要一日 姐係至少8日先升到一隻 夠環既話

你趕住去邊？

睇位 無果個位就會買

其實呢度好多巴打都好急
第一期D人過多幾個月有覺醒料都可能用係新POOL度
可能佢地預玩一個月就棄

可能重點係人地好容易有 自己冇份掛
我以前都會好在意 慢慢睇開左 咪又係一堆data
自己玩得開心就夠 不過隻game岩岩出左一陣姐 俾多d耐性啦

居然係真名

買既5星有李奧費迪南

希望有朝一日可以帶佢代表香港拎世界杯

有人可教下我嗎?

一直打 有就有 冇就冇 冇特別方法拎/刷

後來就會多到唔用...

咩情況下先至打到有?
有咩聯賽會出比教多?

只有任務 and D2 第一次win杯賽冠軍好似係

有無圖睇下

聽人講佐迪艾巴同簡迪有800萬版本

對的 ～ 簡迪真係4星都好勁 2覺鏟技同截球技都up

發現原來艾巴好廢
..
一招話咩體能下降唔會能力趺
一招話半埸/加時回體力
JM9

柚木

有冇人知 精神力 有咩用??

念

買左隻布斯基斯番尼借技覺醒
一年後又有得買番

要黃金降返落去 真係唔夠時間
睇完當得啖笑算

same

精神力愈高愈易出超必

喂呢招正喎

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

呢個唔明...點樣可以揀朋友

沒得揀 等更新可能有

係,連關注都灰左就知唔得
唔靠朋友自己又唔係成隊英格蘭
就拎世盃
DARK巴真係超神運

唔係我拎世盃 sorry
但我操緊西班牙🇪🇸

我又係用緊西班牙
上屆已經操好... 4萬5戰 決賽輸俾巴西1-0...
今屆捲土重來

你應該係覺醒到50級？

無呀，將國家隊覺2太嘥進化料，碰巧手頭上多西班牙人而已

西班牙5星係cb 繼續攻法國希望刀仔鋸大樹

玩巴西 或者 阿根廷

Alaba?

我下一個都想玩法國，因為手頭都有幾個人用得著
但係施丹唔係好吸引我 太多中場
到時再諗諗 都唔知要玩多幾多屆先搞掂西班牙

YS

卡拜超西甲朋友，除左戰力之外。建議努力保持狀態。除左隊長氣氛搞手外有幾樣野樣可以做。
對中下游教練鼓勵士氣之外⋯最重要係後備全部要大笑，咁樣就一定加落正選。所以要買40-50個1星備用。
仲有打易既杯賽，盡力打足三場加狀態。pvp都可以用黎加狀態。

利申33年包月全通只欠世界杯

我全部都鼓勵士氣

愈玩愈頹
冇哂銀光頭佬。。。

又買唔到新人，莫講五星
成日都冇四星出俾我買

打到邊啊巴打 唔好灰 繼續努力

唔洗灰 呢度大把人係咁 包括我 就算課長都會咁
銀光頭佬一見到就要買，之前就住就住無買，想用果陣等左一日半先出一次
而5星呢樣野... 玩到52年仲未見影... d偽4星又唔想買...

完全同境況
玩到40年完全冇見過5星
仲LV8球探
連4星都4-5年無出過

冇啦。。今日買左個龍門覺醒教練，
又要再儲過手環
四星我想買隻組織型cb
但成日都冇

好葡萄人地搵到托迪
我好想要隻攻擊手中場

下載完都係無反應

玩左33年未見過5星有得賣，吊

我出過，喺頭幾年，但冇錢買當時

頭幾年就出過5星
邊隻?又係托迪?

係

有人六十年都未撚見過

終於用西班牙高戰力贏世盃.. 4強同決賽要靠12碼先贏到巴西同德國.. 險呀

以為特典係送嘅，點知都要俾4百萬買..
附上佩奧爾資料，升爆後再俾大家參考

好辛苦呀屌你老母

留學時間太撚長
12/24小時點樣留呀屌你老母
體力都回幾條仲未返黎

希望5月7後會推出新5星啦

打完NBA, 拯救完地球, 轉戰樂壇
依家進轟世界杯, 我樂

以前留學都係好耐，有時直頭唔記得左有呢條友

第三次十連抽 第一次中5星 可惜中狂狗

狂狗真係求遠打少個

諗著世界盃轉玩巴西 自己沒5星前鋒 有沒人知有咩三旦教練岩巴西用

聯賽轉陣踼posession之後先發覺好似好多隊都踼中央突破....
經常被電腦剋

但係而家個pool應該19號先完喎

所以冇咩必要留野到時抽

以前舊代一留就1-2年, 返到黎已經冇位俾佢

呢個素材打咩先有。在線等

6連之後上白金
呢兩日都唔打了

thx

條友140連了
打一場5千幾環

佢已經9萬幾環

WCC1 終於嬴
抽到DDG

睇黎好多巴打都爆機等活動，一係就卡法甲棄驚

我覺得要起碼全部角色覺2先叫基本野
可能第日隻GAME加個玩家聯賽已經剌激好玩
設定爆完D1先係完成新手教學咁設定就差唔多

想問指揮官omf係咪好難有
4*koke係咪要入手

多唔多人用石回體
唔想抽蛋 。 抽完d 人又未必夾到

回過一次 因為心急打世界盃

西班牙用邊個教練啱？
2次都小組出局

西班牙隨便打都4強決賽啦
荷理活應該冇問題

我就用路維，德國藉領隊，4-5-1A打控球果個

想問馬些路係中央側翼反撃定控球

買唔買好

轉會卷點拎

黑仔
上次連威爾斯都輸

想問一問，唔同名既技能究竟有冇分別？
例如 技巧射球 VS 子彈射球
兩招技效果都係增加射門。

如果我將翼鋒既子彈射門 俾 前鋒位既CF,係咪都可以用？

其實點樣喺買之前知道個球員中央側翼反撃定控球

禁實個球員睇到

用緊迪布尼

咁實邊個位

你呢隻咪中央
左下角

原來係咁 thx

暫時睇唔出同級唔同名技能有咩分別 技能解說都係同樣話（某某能力特大／大／中up）

有冇爸打世杯用法國，知唔知有冇中堅係主守衛?打532b差依隻開到戰術

好 咁我算是下啲三星俾A技四星食

中突

抽親5星都係攻中
占士 高基 普巴 三揀二大家會點揀？

抽親都無5埸

比占士同普巴我啦....

占士冇得輸
其他冇咩特別

尖屎打前鋒得唔得

放晒出黎

綠券，七日送五星券，10抽保底五星券
就係哩三隻咁大把

仲有D1, WCC 1 同世界杯三張

三萬二戰力仲卡緊法甲

4星1覺已經勁過5星，試吓2覺4星？

法甲你幾多戰都冇咩分別
等巴黎食屎好過

我自己有時會咁做
不過前鋒狀態差先咁做
但佢始終omf勁少少
試過幾場mvp

係帽子先岩

一覺醒卡斯米奧之後就十場有三場紅牌

狂犬

主要睇你用咩陣發唔發揮到
個別嚟講：
占士副位打CF 泛用性高 有大舞台 S射門技
高基副位打LWF RWF 泛用中等 有大舞台 （我配咗招A射門技俾佢）
普巴純數值高少少 但難用 副位打DMF S技竟然係防守技..（我又配招A射門技俾佢）

總括我覺得 占士》高基》普巴
不過 其實升曬咪得 洗撚理咁多

利申：得高基同普巴

依家覺左普包，下一隻T.施華定干堤好

我巴成日帶帽架

世界杯 四大聯賽 加wcc1 贏晒 等更新

Ipad果個中哂呢3個

我果隻都會 只係學術研究嚟講唔同用法 攻擊球員嚟講始終另外兩隻較好 但普巴有防守作用

布喬係邊個

puyol

世界盃偽5星球員竟然唔係同球探探返嚟既偽5星一樣進化料.. 而係同真5星一樣

新玩第二日
陣式相剋已經唔記得
點樣可以睇返
同有冇啲咩貼士
自創5星勁唔勁？

主場full term全力同佢打
點知比佢炒7:0

多1招技好正常

可以留力下季

多個A特徵咋喎.. 但都係兩招A技.. 好雞肋
5星覺醒性價比揀 真5星＝球探偽5星＞世盃偽5星

到底喺銅區點樣連勝咁多場
我刷極都係4萬戰球隊

轉陣果度咪有得睇囉.. 摸熟d先叫啦

自創5星應該無人用

落去新手試下

係喎仲有一級
成日以為銅已經最低

我覺得重點係點樣先可以刷到NPC出黎
低階既區只係轉隊平D 一樣會對返同自己同lv對手

呢個日本仔銀區都可以刷到百幾連勝

唔知大家有無試過, 突然有段時間點打arena, 對手都係2萬既NPC隊, 輕鬆十幾連勝

可能佢刷夠先升姐 151連其實都有十幾萬環 好夠用了

張相係日本仔26號Post出來,
隻game 19號先出, 即係無用過bug留區
一係佢搵到方法刷NPC隊, 一係佢真係好撚勁

咁100%係佢搵到方法刷NPC隊

打親法甲次次打強隊前一場一定傷一件/紅一件關鍵球員

一樣

最攪笑係 龍門未試過傷, 紅牌, 雙黃牌

銅光頭 邊個杯賽有？
D2 IFC 係 銀/銅 覺醒教練
D3 有冇？

試過傷龍 逼住用返舊果個2星龍 輸左幾場

D1杯贏一場就有

升緊日本人
用西班牙點知拎左世杯

希望唔好用哂d運
想要中田英秀

連續兩年個龍門對巴塞都紅牌
炒我6-7 粒

謝，咁就弊，仲卡緊荷甲同法甲。

已經升好一套人，好唔好開多個3*監督升另一套

提早奪冠，唔洗擔驚受怕既感覺真係好

fb條友鬼鬼地
其實佢個機制係按你幾多戰力
就算新手區都係俾返4萬戰你
而且退一萬步咁講
真係隊隊都係1，2萬戰
打100場裡面和1，2局都唔出奇
多d巴打落去做白老鼠試下啦

應該係按戰力分派比你 無可能比你刷到

樓上有巴打話刷npc出黎
前日有段時間係咁出npc俾我
出左隊拉科得2萬左右
我隊4萬7
點知最後輸1:0 左
150連勝
當你每次得1%輸，2%和，97%勝
你150次都係贏機率你計到出黎啦

所以我都廢事戇鳩鳩衝落去
刷到咁多肯定有其他原因

所以真係睇完就算 都係打機輕鬆下姐

其實有得睇對手隊野
揀你覺得實嬴既黎打
例如 龍門 cb 防中 低lv
基本上冇得輸

不過我目前最多都係廿幾連嬴

傷左點解唔比錢治療算

又唔係貴

會唔會係拎隊廢既入場
拎隊勁既黎打
無刷唔多清楚

佢快D出多幾款3星監督就真

我試過其中一隊轉廢隊入去
換對手都係派最高戰力

差幾多幾時派10金波
刷極都係單丸

龍門試過紅

錯頻

3隊廢隊呢？其中1隊係主隊，只是位置亂9擺，做成低戰。派左隊先擺返岩位。

換人太煩冇試
你試試

你哋上到D1 會唔會用兩一套陣，升完一批人，就用晒佢打所有聯賽，定係轉下監督升下其他人？

我用死一套，照爆機
試過比皇馬剋陣，然後改做剋番佢，冇左監督加成，一樣輸
由佢照剋反而贏
屌，又係運氣問題

銀環點先出得多？

真係有D悶 4年先打到一次世界盃
升人沒環 咩都做唔到

等佢出活動啦 係我地打得太快姐

我都覺得幾悶 但係悶既原因係遊戲系統

冇咗臨場指揮系統 依家場場都睇結果

一來係咁
二來係乜都要等
時間拖太長

如果有得玩家即時對戰咁會好好打 同電腦打好無聊
最好有埋即時換人等等

以前NDS嗰隻有得即場出戰術buff不同位置既球員

我想問5星占士洛迪古斯球風係乜？

反擊 攻擊手

德甲都幾惡搞
拜仁基本上係不敗
除左主客對自己果兩場
多蒙特都唔會阻到佢

有無巴打解答到我 點解入親game都要更新

咁咪真實...拜超

意假仲難搞

換過部機
IPHONE IPAD
就連模擬器NOX MOMO
全部都冇問題

反而英超仲易贏，有六隊自己狗咬狗

D1 4隊
德係最難 拜仁冇對手0負
英超最易
意甲都易
西甲要等皇馬巴塞互炒

的確好真實

新手留名
卡左關係法甲
已花玩左6-7年係法甲都有
巴黎長勝 年年都90分以上
點算好

我反而覺得德最易
第一次打就贏
依家卡意

德我都係打1,2次過到
最難我覺得係西甲 巴塞戰力太高 WIN都係險勝

你成隊滿LV
唔好用指令
打多兩年過唔到搵我

唔好指令最好？

唉 WCC1決賽輸俾鍠
又要等4年

你部咩機?

請問點可以打返WCC2 盃? 啱啱打完一季法甲都唔比我揀,只可以揀WCC1

未嬴過就可以狂打

唔該巴打

想問下咩技能可以擺落exp 度？

點解次次1001都唔開po

好難明

18年...足足18年終於贏到法甲
巴黎你食屎啦

Thanks! 即係我無得打

國家隊用法國定英格蘭好

睇你自己隊多法國佬定英國佬多(有練果d)

你指第18年定真係用左18年？
我都卡緊關

我比較黑仔，用咗18年

iphone6

我應該同你差不多
我之前係唔同地方卡過
而家玩左38年仲係玩緊法甲
法甲卡左8年 仲未贏

係咪冇位
佢download果陣有冇話失敗
佢download唔哂都可以玩不過下次登入會再dl過

我都係第38年
頭幾年都好有心機轉陣打
之後就無理過當升人同儲錢

你地隊人唔係滿LV基本上都唔叫卡

覺醒 係咪升到個材料變3分之3先再覺醒最好？

等巴黎自爆
我比較好彩 第4年90分就-6 得左
果年巴黎得81分
好波不如好運

唉廿幾連又斷左
GOLD 25萬洗一次對手
幾百萬咁就冇左

打足一日錢都唔夠換對手
唔跌落去真係唔知你地點有咁多錢玩

算平 上多級好似60萬換一次

上到白金一次都費事換
換極都係4，5萬戰
黎緊試下搵個bug出黎刷下好過
應該唔關卡青銅事

但我地控制唔到

嗰8個3星監督係咪有一半會唔出住？
打到德甲都仲有4個冇出
唯一配到用得晒5星嘅嗰個冇出呀屌

係 第一頁有寫

升lv8要過到一個D1?

真係屌左出聲 明明又係連贏 之後連和
痴線 好難玩

荷甲慢慢黎啦
之後PSG，巴皇同拜仁先係地獄

貼埋你隊野

過左就笨撚柒

阿積事開到好屈機

原來繼承完招技冇得強化 仆街了

係呀，最理想係要搵D 3星人升到LV3先好繼

依個陣可食硬巴黎，用左4年過法甲，全程法甲用左9年

SAME，呢個陣打法國好撚勁

有冇人卡斯米路又係成日攞紅牌

變月經啦

冇追post sor

終於清左D1

可以瘋狂train人

係咪

呢隻光頭邊度出？ 4星覺醒缺佢

意德頭3就升到

佢唔係光頭，btw d1 cup 有

要發動連鎖要用1星球員

你地指示會用咩？

早知打意 我開多左次德睇下好冇彩

係意德兩個都頭3

自膠

德法甲真係最難玩 雙殺班霸都無用
反而意英西 全部強隊實力接近會失下分 易打好多

太睇多仔同摩做唔做到野 真係唔好彩嗰兩隊其他全勝真係冇得打

我依次德甲打左15場 拜未輸未和過呀屌

正選滿咗好耐啦
3萬5戰力唔叫卡叫咩

一過法甲就好快
我過完用左兩年練人 一take過意英
西甲用多左一年 而家卡緊德甲

德甲太on9 冇一隊對拜狗有威脅

又卡德甲 明明已經41000戰滿晒level 唉

3套三星陣 都卡緊

好波拜仁 成100分 唔係我和9佢 佢就滿分

有十抽抽左佢定等下個活動好

冇咩好用既平衡型左閘推薦

原本以為可以第十三年上D1 然後卡左6年法甲
巴黎

艾巴？

有先得架 有冇四星貼地少少

三星就有，因為我都唔中四星...

我都係 想砌三星陣但唔夠人
RMF已經要用威廉 唔係連左閘都係三星呀

我用右閘迪岩布斯奧打住先

我如果要砌好成個陣應該要落兩隻三星

勁好彩，世界杯撞唔到巴西，用西班牙贏到世界杯!!

10抽中C朗 玩到而家剩課月卡都有8隻5算係咁，最想要迪基亞唔撚中

唉，尾二果場和左..

以巴黎既水平，86分叫做低。
巴打睇路

強運

有無巴打試過進化？
抽既4星進完係買既五星實力定抽既5星實力？

玩到40年 終於等到拜仁一季輸4場

明明nds有得自己簡條女 而家就要用死呢個

隻驚完全睇運
打荷甲就卡兩三年 反而法甲就一年搞掂

晨早流流死ser

正常係88-92

d 對白正宗港女

玩左三日

想問下5月7前抽3600定係5月7後抽好啲

邊撚個會知

你個user name，如果齊腳咪等下先

買左監督唔太鐘意 點轉返之前個監督？

人事 所有

以後擺張圖去第一頁然後叫班友自己睇啦

Thx

On99抽左普通10連,
無抽活動10連
無左張保底卷
屌你sega

重玩

我依家中堅仲係三星

5星 4星 正位平衡左閘得艾巴同蒙利爾

其實隻GAME真係仲有好多ON9位
好似銀光頭咁WCC1沒得打番 4星覺2都覺唔到
新手真係卡係WCC2到存N多銀光頭先升上去最好

你一係就WCC1+番銀光頭 一係就開放比人打番WCC2

根本沒可能拎環換 環本身已經少 仲要800環換得1隻 要8隻先可以4星覺2 好ON9

用錢買都ok既

算啦咁 我都係去練多隻三星算
咁有冇盤球手既RMF

想問如果我五月買左隻活動施華，之後食左去繼技
咁下一年會唔會有返隻施華比我買

繼技搵3星算啦 抽既3星都係A技

想用3*監督，但要練過大半批人

事關我想比招定位球高基

蛇行盤球手 摩西斯
技巧盤球手 威廉

迪馬利亞

但係唔升wcc1邊黎金光頭4星覺2

刷返幾十隻銀光頭先上wcc1

琴日一買完C朗（新手）之後升D1送5*即抽中C朗

想問e+10抽（有4星保底）定等過兩日完活動先抽好 ？

想抽咪抽 基本上唔會中5星
抽番黎既3星唔岩用都可以用黎食技

但食左ge技唔係冇得升咩
同埋冇咁多資源升3星
成堆3星做倉管唔知有咩用

用黎食既3星 覺一次就算食左a技就賣

三星都要抽，唔係咁易架葉師傅
Anyway thx

食完唔係會消失？

食完技仲係度 不過少左招技

巴打您自己食過未呢？
未就唔好吹水了

我有食過 岩岩你講完 睇番原本真係無左 sorry

伊巴點樣先可以能力爆發

寫到明都有人問

如果我明佢???解咩我咪唔會問

見人fb放帳號3500$

第二十年過法甲，21年過埋意甲
D1券中蘇亞雷斯
雖然得五星券先中五星，但唔中重複算係咁

咁快放 我反而信世嘉會搞好呢隻野。我幾期待未來既野

人放我又放 我放4000$

香港入到小組賽

on9
3500我不如買部ps4冇咁嬲

想問世界杯係唔係搵到朋友list既人？
特登整左隻5星 但朋友搵唔到
定有咩其他條件？

玩到而家都仲係三星中堅 又唔想無保底5星拎波去抽
搞到戰力仲係卡住係到
德甲又唔夠打

岩岩先上到d1 有排都未打夠料

抽覺黎ge 3星覺2都夠做
唔想抽住
唯有靠咁升戰力
其實抽到4星後防
都要用幾年先升滿同練到連携

fd係用唔到5星

真係唔明咩人先會買

抽到我應該直接升爆佢
岩岩試左隻5星1lv拎去特訓24小時 用200波可以直完成升到30lv

睇完頭post都係唔明世盃點先用到朋友d人

有無詳細d既教學?? 爭世盃未贏

唔該巴打 咁fd 最高用到幾多星？

終於搞掂法甲

24 小時特訓
5星40lv 都直接滿
要等24個鐘 花200波秒左佢真心抵

上到d1 刷到銅光頭
都唔怕浪費料
而且遲d 都可以用黎食技
抽覺2 3星 同抽覺1 4星差唔多

好似4星

卡緊法甲第31年 好爽
銅光係咪打唔到....?我以家企左係度

要D1 Ifc 盃先打到

建議升到5星30lv 4星40lv 3星50lv
要有連鎖 狀態好優先出
對強隊全力以赴
對弱隊適當咁將主力放後備 提升狀態
最後等巴黎自爆

請問巴打莫拉達學邊招技比較好? 本身已有射門同頭球技

終極自爆

講多次隻game而家係完全用唔到朋友既球員
無論幾多星
關注個制灰左
你揀到果d整數lv30,lv40果d係npc黎
如果有巴打肯定自己用到請up張圖上黎睇睇

扭波

仲卡緊法甲...但隻4星差PHY能力up lv.2先覺醒到...想問下係要落返CACL聯會打一季拎定有其他方法？

意甲定德甲易打d

意

好灰 食唒d 水又唔想課金
卡緊d1 得 43xxx 戰
競技場而家銅都個個4萬戰 難打到仆街

跟你戰派對手
你咩區都一樣

未覺醒一次都可以留學？

唔撚係呀
咁咪打到白銀都係跟戰派?

唔見商店有得買..

佢買嘅嘢會轉架有個時間倒數

係 ，只不過刷對手同回卷平d咁解

上到D 2
好難打
覺醒素材又少

3萬5戰力都過唔到法甲

銀色GK鞋邊度攞

意甲

點解我贏左世盃，但冇隻獎品球員既

5星前鋒 伊巴同阿蘇 覺醒邊隻好先?
兩隻都成日用

幾時先有西班牙用？

冇乜印象，但應該二十年後，我用左日本四 五次

我卡緊法甲 即係成世都唔使覺隻龍？

ON撚9 世界盃我4萬戰全笑臉+有3星連鎖 輸比2萬6戰 垃撚圾

過唔到法甲嘅巴打, 試下轉呢個陣
打法甲一流

4萬戰岩岩過?

世界盃點先有得打 我岩岩贏左個intlc cup係咩黎

玩左5十幾年仲未拎到世界盃 一隻5星都未出過 打4年既過程係悶到仆街
沒環沒光頭沒人升到 玩隻GAME後期係好大沒力感

唔係 果時35k左奇過

我都係呢個陣，3萬5戰左右過

我用埼玉都係35000 過
不過要用清道夫龍門真係好濕鳩

炒巴黎4球 35000戰力

但排第四 cls

好明顯後衛 龍門唔夠班

我咁岩有CCC你先用到5後防

搵佢做EXP+ 會拎到幾粒

即係說明根本唔洗用到佢已經過到法甲

隊巴黎唔識輸
佢個一和一負仲要係我送畀佢

我覺得你到左某個戰力 用岩陣佢就會比你過

第11年仲係用緊隻送既肥朗係咪悲哀

係都唔出隻4星正前鋒比我

只有尚未登錄才可繼承技能即係點？

基本上爆左

但冇料覺醒唔到

可以點？d2中

刷多啲銀光頭 換左隻肥朗

競技賽打親d人都高分過自己
d環難拎到

光頭打咩出？我d2咋

都冇正前鋒

連簽約既都唔出前4星鋒我

等十抽囉

我覺得至少要發動風格，用D 1覺真三星都ok都好過夾硬用真四星

好感動 咁好死出鏟波雙圓比我

玩隻咁既系GAME 要半夜3點起身 真係唔值得

呢排又冇咩所謂，差唔多晚晚都有波睇，又歐聯又霸氣杯

我個時都係咁，初初見阿古路唔是我要個戰術無買到，後尾係法甲卡死左
最後買左disco兩野攪掂法甲
上d1中埋梳牙雷豬

真三星好 定假四好

一年1/2隻，買左幾千萬

忍手唔抽,
開GAME到而家有10XXX球了,
等緊佢出beckham,figo,巴治奧.....希望出‥

中山雅屎,三蒲知良呢的唔知會唔會出‥‥

想問下大家有見過本田圭右4星嗎???

本田見過三星only
碧咸就英格蘭國家隊拎冠先有
當然唔知佢之後會唔會出隻抽既版本

估佢都似bfb咁出人，用年份去出唔同版本，唔係既話好哂出哂啲人

我岩岩符碌拎到世界盃
但D1一個都未過到，又係冇環升唔到人好頹。。
同埋有時抽中五星都未必開心，又覺唔到，抽中唔岩連鎖又係喊。。
依家伊巴 卡斯長期後宮中好sad

希望佢出多啲唔同領隊 同 出多啲活動 派下啲銀光頭佬。。

英格蘭國家隊拎冠有!?
一直無留意添,好的,THX巴打

獎勵球員
但唔係正名
西班牙係佩老大 但叫 布喬
法國就係施丹 但都唔係用正名

有冇人知球場/會所設備連鎖點樣砌先有？

有3000環幫so9定迪基亞覺醒好？

其實你望下咪知
佢有寫

So9
Ddg好無用

贏左Wcc1做咗世界最強球會 但D1一個聯賽都未贏到

玩到好撚冇癮
已經升到46000戰
都係一路過唔到意假
次次臨門一腳都失分
多成二萬戰照和
玩到好似受虐咁

開始玩到無心機 一年一年係咁loop 人又升到無野好升 想棄

一模一樣

貼隊野望下

我都係 升左D1 打左10年
32000 戰升到36000左右

打極都係第3/4名
第二次十抽無4星
抽券抽左咁多次得1隻4星
球探剩係silva 啱用
競技場俾晒4萬幾戰 打條撚

D1仲係得3萬幾戰
意德輪住打
有料覺人
點都4萬up啦

又搏到

屌好撚灰 贏左wcc1 拎左幾隻金光頭諗住覺唒佢
點知咁撚樣 打咩先有銀光個仆街呀

啱啱15日 4星券 抽到第4隻RWG

冇 rip

仆街3200 銀環先買得4隻銀光
我買隻3000 白頭升5星算

錢應該240萬都一隻

0課 3套陣42-46k戰力 46年爆機了

但我第38年先過到法甲

，仲諗住恭喜你

Sor 1999
我話我38年先過到法甲 46年就爆機了

因為我12年就過法甲

雙殺晚黎不敗奪亞左5季以上

慘豬

為咗3* 監督而棄用伊巴，算唔算不智？

組隊係咪真係要以風格優先選球員？

呢一刻無可能啦，有5星你都覺佢先啦

覺佢先？素材好難齊呀

3000環先換到一個5星覺醒素材

屌佢老母

卡左係法甲度幾年
岩岩開季第一個月 2和1負, 今季又玩完

估計19號, 轉pickup

剩下全勝就可以了

競技場可以回滿幾次卷？

49000戰力次次wcc都輸比拜仁係咩玩法

試下剋佢戰術

屌鬼好撚黑
意甲最後一場對中遊2萬幾戰和撚左俾人後上拎冠軍
到世界杯用法國入決賽輸俾德國1:0...
唔撚想玩了..十抽又冇好野..ON99

你夠我慘 世界杯用法國4萬戰力 對隊2萬6都輸

我隊法國3萬3咋..
16強對尼日尼亞
8強對烏拉龜
4強對英格蘭
決賽先俾德國4萬戰..仲要剋陣輸鳩左..
我隊波得簡迪同3星後防揀
如果有普巴就正啦...

你用邊個3星教練?

532B
呢幾個位都係NPC 3星球員

其實會唔會唔用教練仲好? 點解我4萬戰力都輸比2萬6戰烏拉龜

抽中左

玩撚咩 43000戰 輸比拜仁唔緊要 唔好同一個月輸比2隊榜尾呀 屌 on9

仲可以點改

有陣一定好啲
我四萬戰都和二萬五戰中游
送左個冠軍俾人最後一場

但係用陣就用唔到4星基沙文

冇計一定要取捨
我自己隊都有隻四星法國翼放棄左
又冇可能買哂啲三星教練慢慢試

條氣順返少少

覺邊一隻5星好？

Suarez

4星覺2左摩拉達 高美斯同施利神
送唔送佢地去學技？
定係留返俾五星學？

隻game教曉左 緣份到 自然會贏

唔知睇咩網
講開頭阿古路同巴爾幾隻4星
係達成某d條件下先出

而我相信托迪都係有條件先出。。

請問國家隊覺醒領隊作用係乜

GK銀色鞋打咩杯賽出？？ 4星GK缺佢覺醒

D 2 法甲 你地要卡幾耐先升到上D 1 ？

28年

有冇克佢陣?
我拜超wcc 都轉1星教練克佢陣完勝
一唔轉就食屎

我會送佢地去學60萬
因為就算學勁既, 都唔一定中要果招

練兩個陣好基本
單陣對強隊一比人克就GG

唔好再勁d?

下次開po 要搵人寫攻略

如果7號仲未有大更新真係棄得
銀光頭冇得打已經夠ON9

巴打,想問下打WCC2有咩要小心,
好似話唔可以升WCC1??因為無得拎光頭佬?
點先又可以拎光頭,又唔會升級呢?前3名外??

置頂啦

D 2 法甲，幾多戰力先夠過？？大巴黎好撚勁

30000+好運

等佢自爆 或者等自己唔自爆

兩樣都好難

所以真係睇運數 有人卡20年有人頭一兩年就過
利申6年

競技賽贏唔到,世界盃幾年先一次
點解隻game好似咁快冇野玩

平衡唔到課金球員
以前要上到D1先拎到最勁既人
令到太易玩
又冇自動強化既死敵

架空人都未有
進化覺醒又難

主要係留學同scout做得唔好....
而家拎晒d杯,連留學拎經都懶,直接放後備吸經算

終於過德甲
93分
拜仁92

自從見到人有十幾萬環 刷到咩都唔興奮了
3000一張卷 佢地真係點刷都得

請問
5月1果幾隻4星
fit到邊隻監督
驟下睇好似冇乜邊個啱

大家推薦拎邊隻

我試左好多次都係連連下就和鳩左
屌佢老都唔知點連100UP

今次隻game好o似冇素材網
Game7果D咩都唔見

有沒試過凌晨3點起身 聽講岩岩個刻一更新就會出NPC隊
不過我自己就唔會試 訓個好覺算

訓鳩左
下次試試

呢個係咪學習技能？

欣賞下

玩左十幾日
三次十連都無出過五星
今次張4星卷仲要出相同
伏撚到仆街

2%唔出好正常

佢做左啲咩一禁出npc

用1萬刷=NPC?

我分身都係新手區
刷極都係4萬戰

成季不敗都係輸巴黎四分 係咁和中下游

屌佢老母
次撚次5月都係呢2條友加仆街屍華

而家買左屍華就只係出呢2條
下年係咪我買埋呢2個，5個就無人出？？

感謝巴打分享

X2

尾二個場突然輸比榜尾 最後輸得失球 呢隻game真過癮 係咪要玩到100年先拎到第一個d1冠軍呢

即係大前提點都要落去刷⋯上面60萬一次痴撚線

邊個叫德輔
是咪托度
玩咁多年終於見5星點知比個龍門我，我仲要本身用緊冬甩

咁其實3點起身有沒用 如果唔係既話連勝唔到 都好難高過升班區分數

即係要去到頂，先出到npc

之後就可以不斷npc

問題如果我沒NPC打去唔到頂 咁姐係都係要降落新手區打先得

但係條片2:34 佢新手區得17分 沒去到頂 都刷到NPC

條片反而喺過千分去到頂嗰陣冇npc

即係最低分左邊 or 最高分右邊

如果到頂先有npc 到頂之後就升班 咁點降番落去又連勝

唔知你嬲乜
自己唔睇公告

講得啱呀 我都唔係好明 點樣可以留係新手區又不停連勝

條片頭同尾係33年目，刷完斷左連勝之後

中間係27年目，由0開始刷
佢既方法好似係唔用連鎖，同我之前twitter睇上面既方法唔同

留係新手區可以係升班之後唔打等降班
反而問題係一開始唔會係邊框位置
點樣先可以係算班/降班後
一直連勝又保持係邊框

問題係 邊框都係冇npc

你係邊區

金

照計可能新手區先有
出npc就係比新手快速升級

有6千金波係咪是唔好用著？

睇左了,如果我買哂的人,
係咪5月就無4星出架??

反而我買左巴斯 食完技又出多次 又買多次黎食

我分身係青銅
600幾分
都係邊緣
都係冇npc
今晚跌落去試試

我買剩細路同b7
年年都會見到佢地
有無其他人出都係隨機

買剩邊隻出邊隻 直到活動完 岩技可以買黎食 食完再買 無限刷

贏到巴黎贏唔到摩納哥

原來係咁‥‥‥‥會出覆?

想問揀咩先可以發動會所設備連鎖？
差30石就10抽

禁個設備,會有個"詳情"嘅option,禁入去就睇到有咩combo

等轉pool,btw你衣家個陣係點

原來要放哂4個先有 唔夠cost

睇完都唔明點刷

有冇圖係刷到npc
完全唔明

dmf 打攻中位
係咪玩野

幾時轉好想抽

同埋係咪
好似抽返嚟嘅四星勁過買嘅四星

左前又廢
右前又唔識射波
中前又唔覺
點嬴
龍門又係

教學呢

好似話19

頭先手痕繼承技能食左技
俾人食左技個球員消失左
想問下如果我食左個2\3技既球員
遲D想食另一個新技係咪可以覆蓋返?
即係第3格食左個超傳中
之後我想食第二個技攔截
係咪攔截會蓋傳中?
唔敢搵5星亂食
驚食左廢技冇得再轉

可以覆蓋你學既技

c 朗要覺2
學射門技
留學又係射門
先做到翼鋒既工作

買隻大偉施華，轉打532 黃色軍團，占士打前鋒

吊 終於贏左

西班牙
想知其實國家點解鎖 D2得D垃圾隊
係咪要上D1先有

升滿曬都係卡法甲

好難怪個喎兩星閘

我最多得隻三星右閘
呢隻二覺 同左閘 占士 龍都有聯技 算係咁啦
差咁D運 次次輸兩三分

唔可以頭大身細，對手會撳住你果個位來打

但係冇得我揀啊嘛 唔通搵過三星中堅塞落去咩
btw佢失位就唔多覺 防守多數唔係佢問題
成隊波問題係唔識進攻

我打法甲係對摩洛哥，巴黎都轉陣，其他隊用兩個陣，一個陣有3 萬3 不斷轉克戰術， 一個就主力陣，睇情況狀態換人，後備都升滿換完人戰力唔會有大影響，
不作指示或者爭取入球，最後95 分升班

仲有你個陣最大問題係攻力，最少都用抽既4星，用占士打前可能仲好

踢德甲六個月傷左8件 踢人定踢波

冇乜中場 占士打前我諗要上三星omf
btw又輸左 仆街 尾三場打摩納哥和左 輸一分

保底5星中 我本身已經有隻四隻覺一t silva 依家係咪淨係可以留學去升呢隻

好後悔當初見到阿古路冇買到

某3項能力60%

你呢個陣咁守勢 實失分比d 弱旅

依家round 28 27勝一敗 lead緊巴黎5分
希望贏到

btw輸個場又係輸廢隊

我35000 好似已經過左法甲
果年巴黎自爆 第二係摩納哥
你有冇開會所連技

會所連技有用咩
btw差少少炸

D1我來了

拉住隻3星都可以稱霸D1
最緊要開陣式連鎖同紅聯技線，狀態係冇所謂

仲係唔識刷環

巴打用咩監督

世界盃決賽WIN到巴西 決賽1-0輸左比英國 ON撚9

真係無限LOOP 點夠佢玩

隻GAME真係比運 特別世界盃仲要4年一次 系到沒朋友
已經把隊法國打到48LV
本身已經用緊自己2隻5星普巴簡迪 都可以打咁耐ON99 真係比運氣

樂觀d睇咪隻game可以玩耐d

問題我只係想拎張5星卷姐 都可以系咁多次

個金幣增量活動聽日就完 下次中重復5星變100金

可以選擇課金回體瘋狂打，不過唔抵

有撚用 回左體都係要要比運氣 都係輸

打咗半季帶緊頭，對big3都冇輸到，希望今年唔好發波瘟

明明過左進級線上白金
今朝跌返落銀

咁咪好

你要拎冠就唔好有一隻低lv

真係未必頂得耐

有咩後衛係主守衛
有好多3星教練都要

搵左廿年都唔見昌子源

2星監督，日耳曼

隻卡斯米羅雖然有強犬

但計DNf位 佢數值係排第一

如果觀看結果，真係直出結果就好，見到無機會追到榜首，就想直飛去下年

會唔會係圖表到反映架呢？

加幾千

呢個陣已經係D2南美，徘徊幾年，請問各位可以點執？

無更新, 無活動 既單機GAME

2萬7都卡南美,有點誇...

多D轉剋對方陣先開場

又係雷聲大雨點少之作

好在冇課

根本有好多地方可以改善

開一關刷光頭佬, 已經可以升返好多人

乜都next next next

南美都卡

好努力咁打緊德甲 點打都係唔穩定...
拜仁真係好痴線
無lwg唔知點搞
451又用唔到bale....

我而家紅色線嘅係兩星陣，要開三星陣要夾過另一班人

打counter LWG得Tello
主線出既LWG Sane, C. Ron, Mane, Insigne
無一個係counter

等緊另一個3*監督 記得好似都係433但雙攻中
應該都打到果個陣...
蘇亞雷斯我都唔知佢算唔算勁
依家諗緊so9定aguero打箭頭

硬係好似唔係好入到波咁

你無4星費托既話 蘇7唔岩戰術都要局用喇
除非打主線出到4星Cavani / Harry Kane..

其實唔使睇戰術，擺人。 等派彩就得

torres係買人果度會有?

上季先換呢個陣，仲升緊人
之前用二星監督三色風格，升到三萬戰，打咗兩三季都輸

扭蛋機同轉會市場都有, 兩隻都4星LBK
扭蛋機個隻counter,
轉會個隻未見過, 要睇下馬體會個陣先知咩戰術

你都冇錯。但咁樣就真係咩遊戲都冇討論價值

呢隻西game 係咁， 玩一星期已經化左。 4萬幾戰，哈哈笑狀態 主場 輸俾 2 萬戰 垃圾隊。 點睇？
爆冷？ 唔該 拜仁，巴黎點解可以全季不敗？

咁又唔駛咁谷氣既 咁你勁到全勝你都係覺得冇癮架姐 其實都好多巴打已經贏晒所有野啦

你唔好彩囉
我好彩都係不敗 100分屈拜仁機

的確有陣會打到谷鳩氣

首循環全勝，都係甩開五分

麻主席有玩

pesc執笠了 搵第二隻驚玩

唔發動教練技能差好遠

有運一年過到西甲
d1爆晒
差wcc1 同世界杯
宜家升人刷環

同埋想問5星托迪幾時會出？
要咩條件
係咪拎完wcc1??

23年仲係法甲, 唔知要幾耐先過到...

btw, 國家隊可以用frd D 球員?

36年終於發掘到第一隻五星 係英格蘭CB 法南德鐸 邊個嚟

右閘有咩人換

Wcc1用個剋陣 ko左巴塞奪冠
D1除左意甲贏左之外三個都拎亞軍
競技賽剛剛跌左落新人刷環
希望升埋隻蘇亞雷斯夠不敗拜仁打

我打左5年 4萬5戰力 鍠同馬會都打得贏 係兩回合都比疤sm 已經專登砌個FC荷里活剋佢

似里奧費迪南

里奧黎

我對蝗一和一負
贏馬會
輸晒俾巴
多得巴第33輪自爆
上左榜首領先一分
最後對弱隊攪掂

一講即刻出左托迪
已狗衝

咩條件先出？

樓上好似話有條件先出托迪
但係頭先隨機一講話有強勁球員發掘到(即5星)
一入去就見到托迪
可能冇條件。。。一切都係運

里奧費迪南

可以發掘既5星分別係:

托迪
奧雲
魯爾
文迪達
謝拉特
簡迪
派路
里奧費迪南
艾巴
索夫

無迪基亞表示好想要索夫

終於刷到4星美斯
轉打德甲希望出到美揚同利雲

仲有佢

呢個係索夫來, 如果我無搞錯既話

費迪南

留意下 球星 (新人)

好少資源就可以覺2, 可以繼承招B技3/3

原來佢係索夫
我仲諗左好耐咩叫德輔

里奧

意甲係咪D1？

40幾年都未見過5星

見過一次勁開心 點知原來係贏左世界盃獎勵 要自己比400萬買

贏左wcc1諗住正啦 有得抽多隻5星
點知比隻重覆嘅卡斯美路我
都算 之前重覆左一次普巴 加埋今次有500金幣再抽多次
比隻ddg我 又係重覆
隻game真係狗鳩到極點

完左250幣活動先抽5星

巴打條後防

隻奇異博士

冇活動

多謝巴打提點，𨍭咗陣轉埋領隊，終於輕鬆過關，Thank You

原來名波浩好有用....

升滿30lv賣出去係210萬,而唔係佢show出黎既7萬(好似)
之後下一次scout list又會出番黎,可以不斷刷錢

要每次賣之前都要升到30lv?

嗯
賣既價錢係lv X 個base賣價
不過bug左show唔到正確既價錢

最重要係隻名波可以不斷買而且平先有得賺

LV 30 係210萬, 證實可行

不過唔知幾耐先可以再買

仲有ironman係後備呀我
btw 後防兩隻同type 好多陣都擺唔埋一齊

第二個月已經可以買返

係邊到買？

發掘

買人得一個位都要問

阿媽係男定女

研究緊個新陣 好似幾屈機

好悶
又少嘢抽
又少4星人四買 啲位來來去去都補強唔到

其實可以買既4星pool有成6-70隻
儲都有排儲 打左50年先儲得廿幾隻
不過打完WCC1同世杯之後無咩好做係真,
想研究世界杯, 但中間又要打D濕鳩聯賽 無得SKIP,
玩2,3個國家就已經無癮

打緊意假 中堅右閘龍門都係買返嚟嘅3星
4星又難出 出到又唔啱位
抽蛋石又難儲

卡英超

次次有人話卡 之後貼隊野未滿lv
屌你老母

惡過狗

48年。。
終於過到德甲

其實你D側翼好齊腳
4星 路爾斯, 迪岩布斯奧 ,甘賓尼, 費南迪斯,羅列圖
5星仲有簡迪
靚到震 如果有拉美拿可以考慮轉玩2星側翼433A, 唔駛夾硬用隻3星中堅
呢個陣隻攻中好緊要, 不過現階段未有勁既4/5星TRS..
前鋒睇下有無機會抽到5星蘇7,
無既話局住打聯賽搏出 伊卡迪/奧巴美揚

欠右閘5星球員

巴士課左幾多

42年d1制霸

痴線拜仁，有驚無險

288$x6 之後無課了

你要簽既四星定抽既四星？

豪華陣容 抵你課金

講緊可以發掘既4星

中毒太深

唔係美斯（新手）就出C朗新手

買唔買好

買黎食技